痴線廢老

九龍醫院有痴線婆上左17M,推車仔上小巴阻撚住人仲屌9人，開口埋口屌後生仔。話佢仲話要報告上天宮幫話佢既人減壽喎。

有無圖？